{
  "AlphaHomeHouse": "AlphaHome",
  "Chinese": "中文",
  "English": "英文",
  "Homepage": "首页",
  "Investment": "投资",
  "My": "我的",
  "Do_not_display_animation_at_the_same_level": "同一级不显示动画",
  "Connect Wallet": "链接钱包",
  "Disconnect": "断开",
  "Click_to_change_language": "点击更改语言",
  "Change_Language": "更改语言",
  "login": "登录",
  "No data": "暂无数据",
  "no more": "没有更多了",
  "Copied": "已复制",
  "Confirm": "确认",
  "Revise": "修改",
  "Title": "标题",
  "username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Sign In": "登入",
  "Submit": "提交",
  "set up": "设置",
  "avatar": "头像",
  "Nick name": "昵称",
  "Phone number": "手机号",
  "Language": "语言",
  "sign out": "退出登录",
  "Successfully modified": "修改成功",
  "exit successfully": "退出成功",
  "Address": "地址",
  "Sure": "确定",
  "Cancel": "取消",
  "Finish": "完成",
  "Delete": "删除",
  "Edit": "编辑",
  "Closure": "关闭",
  "Personal center": "个人中心",
  "Register": "注册",
  "More": "更多",
  "Pay": "支付",
  "Cancelled": "已取消",
  "Sent successfully": "发送成功",
  "Load more": "加载更多",
  "Remove": "移除",
  "Loading": "加载中...",
  "Invite": "邀请与奖励",
  "My Invitation Code": "我的邀请码",
  "Copy invitation": "复制邀请",
  "Rank": "排名",
  "Points": "积分",
  "Copied successfully": "复制成功",
  "Bridged": "已桥接",
  "Bridge more": "桥接更多",
  "Earn earnings points": "赚取收益+积分",
  "Spins": "次旋转",
  "Start spinning wheel": "开始转盘",
  "Please enter your invitation code to continue bridging": "请输入您的邀请码继续桥接",
  "Codeless binding": "无码绑定",
  "Registered": "已经注册？",
  "Log in with your wallet": "使用你的钱包登录",
  "bridging": "桥接",

  "Bridge to earn revenue+AlphaHome points": "桥接以赚取收益 + AlphaHome 积分",
  "deposit": "存款",
  "Withdrawal": "提现",
  "record": "记录",
  "from": "从",
  "to": "至",
  "Switch to": "切换到 {chainName}",
  "Ethereum main network": "Ethereum 主网",
  "Deposit quantity": "存入数量",
  "Please enter the deposit quantity": "请输入正确的存入数量",
  "Please enter the withdrawal amount": "请输入提现数量",
  "Please select Activity zone": "请选择",
  "Balance": "余额",
  "MAX": "MAX",
  "please choose": "请选择",
  "AlphaHome": "AlphaHome",
  "You will receive": "您将收到",
  "Fee": "预估手续费",
  "MinWithdrawalQuantity": "提现数量不能小于{min}",
  "earnings": "{eth}",
  "confirm": "确认",
  "day withdrawal period": "天提现期",
  "Withdrawal quantity": "提现数量",
  "Initiated": "已发起",
  "currency": "币种",
  "operation": "操作",
  "state": "状态",
  "balance": "余额",
  "Please enter the invitation code": "请输入邀请码",
  "Next rotation": "下次旋转{DD}天{HH}小时{mm}分{ss}秒",
  "Withdrawal in progress": "提现中",
  "Withdrawal successful": "提现成功",
  "Rejected": "已驳回",
  "Deposit successful": "存款成功",
  "In deposits": "存款中",
  "Deposit failed": "存款失败",
  "successful": "成功",
  "hint": "提示",
  "If you withdraw money, you will no longer receive points or benefits": "如果你提现、将不再获得积分或收益",
  "Return airdrop": "返回空投",
  "Continue": "继续",
  "Open lottery": "开始抽奖",
  "Opening": "开启中",
  "Claim rewards": "领取奖励",
  "Earn more AlphaHome points over time based on the amount you bridge": "根据您桥接的金额，随时间赚取更多的AlphaHome积分",
  "BNB Chain Main Network": "BNB Chain 主网",
  "Invitations and Rewards": "邀请与奖励",
  "rouletteIntegral": "轮盘积分",
  "invitationRewards": "邀请奖励",
  "time": "时间",
  "Turntable method": "转盘方式",
  "Get points": "获取积分",
  "Accumulated points": "累积积分",
  "Ordinary turntable": "普通转盘",
  "Super turntable": "超级转盘",
  "Subordinate Name": "下级地址",
  "Leaderboard ranking": "排行榜排名",
  "Rank up with Bridges and invites": "通过桥接和邀请提升排名",
  "Points record": "积分记录",
  "RANKING LIST": "排行榜",
  "Inviter": "邀请者",
  "Balance (USD)": "平衡 (USD)",
  "RECENTLY JOINED": "最近加入",
  "Invited by": "邀请人",
  "Help you earn more L2": "帮助您赚取更多L2",
  "Earnings": "收益",
  "The AlphaHome staking is based on AlphaHome an Ethereum Layer 2 network that offers native yields for ETH, BTC, and stablecoins": "AlphaHome的赌注是基于AlphaHome以太坊第2层网络，提供原生ETH、BTC和稳定币的收益率",
  "Bridge and Earn": "桥接和赚取",
  "Company executives": "公司高管",
  "Enter invitation code": "输入邀请代码",
  "earn profits and points": "赚取利润和积分",
  "Points details": "积分详情",
  "About Us": "关于我们",
  "By using Blast, you agree to comply with our terms of": "通过使用Blast、你同意遵守我们的",
  "and our": "和我们的",
  "service": "服务条款",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Focus on real world asset (RWA) on-chain and trading": "现实世界资产（RWA）上链和交易",
  "Focus on real world asset (RWA) on-chain and trading h5": "现实世界资产（RWA）上链和交易",
  "New solutions for RWA trading and financing": "为RWA的交易和融资提供新的解决方案",
  "Alpha Chain architecture": "Alpha Chain的架构",
  "Alpha Chain is also an EVM-compatible public chain": "Alpha Chain也是一条EVM兼容的公链",
  "All EVM-compatible Dapps run seamlessly on Alpha Chian": "所有兼容EVM的DAPP都可以无缝运行在Alpha Chian上",
  "RWA infrastructure": "RWA基础设施",
  "Alpha Chain will add infrastructure to BTC L2 to fulfill its mission and vision": "Alpha Chain将在BTC L2上加入基础设施",
  "facility text one": "RWA Oracle是Alpha Chain会自带一个原生资产预言机以平台级治理方式",
  "facility text two": "Alpha RWA Swap是官方Alpha Chain提供的RWA标准的资产官方交易平台",
  "Alpha Chain application scenario": "Alpha Chain 应用场景",
  "The Alpha Chain can be applied to the following scenarios": "Alpha Chain 可以应用于以下场景等",
  "RWA asset chain": "RWA资产上链",
  "scenarios text one": "Alpha Chain提供了一整套基础设施和治理结构帮助链下资产进入区块链世界Alpha Chain的发起方AlphaHome亦提供了真实案例的应用场景供开发者参考",
  "RWA DAPP development and deployment": "RWA DAPP开发部署",
  "scenarios text two": "为BCT生态的 RWA DAPP 开发提供底层架构支持，帮助BTC连接到100万亿美元的RWA世界",
  "Decentralized transformation of financial industry": "金融行业去中心化改造",
  "scenarios text three": "支持供应链金融、资产证券化以及财富管理等金融行业传统应用的去中心化改造成为WEB2金融系统和DEFI世界沟通的桥梁",
  "Security": "安全性",
  "Alpha Chain inherits the security and decentralization of Bitcoin based on the Bitcoin main chain": "Alpha Chain基于比特币主链继承了比特币的安全性和去中心化特性",
  "Underlying security": "底层安全",
  "Security text one": "Alpha Chain采用比特币主链作为底层链，比特币主链经过多年考验",
  "Security text six": "Alpha Chain将继承比特币主链的安全特性",
  "On-chain security": "链上安全",
  "Security text two": "Alpha Chain将在底层安全的基础上进一步加强链上安全",
  "Regulatory security": "监管安全",
  "Security text three": "Alpha Chain将与各国金融监管机构合作，建立健全的监管体系",
  "Audit mechanism": "审计机制",
  "Security text four": "Alpha Chain将建立健全的审计机制，定期对Alpha Chain进行审计",
  "Information disclosure": "信息披露",
  "Security text five": "Alpha Chain的RPO等基础设施将要求所有RWA项目进行信息披露",
  "Contact us": "联系我们",
  "There are currently no available times": "目前没有可用次数",
  "No Ranking": "无排名",
  "Access your USDT": "存取您的数字资产",
  "Chain name": "链名",
  "Select the main chain": "选择主链",
  "Search the web": "搜索网络",
  "Wallet Address": "钱包地址",
  "Authorized wallet address": "授权钱包地址",
  "connect to": "连接到 {chainName}",
  "Enter wallet address": "输入钱包地址",
  "Please enter the correct wallet address": "请输入正确钱包地址",
  "TronLink Not Logged In": "TronLink未登录",
  "Please log in to TronLink first": "请先登录TronLink",
  "UniSat Wallet not installed": "UniSat钱包未安装",
  "Please click here to visit the product page. After installing the extension, please refresh the page": "请点击此处访问产品页面。安装完成后，请刷新页面",
  "It is not currently linked to the Wavefield mainnet": "当前不是链接的波场主网",
  "Please select a wallet address": "请选择钱包地址",
  "Coming soon": "即将推出",
  "Break link": "断开链接",
  "and confirm": "并确认",
  "requests are too frequent, please try again later": "请求过于频繁，请稍后重试",
  "Please enter your wallet address": "请输入钱包地址",
  "Pause extraction": "暂停提取",
  "footer": {
    "footer_subtitle": "融合人工智能和游戏的比特币2层",
    "About_Us": "关于我们",
    "Privacy_Policy": "隐私协议",
    "Terms_of_Service": "服务条款",
    "Services_&_Support": "服务与支持",
    "Medium": "Medium",
    "Contact_Us": "联系我们",
    "Resources": "资源",
    "Whitepaper": "Novaichain 白皮书",
    "Introduce": "Novaichain 介绍"
  }
}
